有冇巴絲識解夢

話說我琴晚就發咗個夢覺得好困擾
希望有巴打絲打可以幫到我解讀吓係咩意思

前言
我有女朋友嘅
仲有一個幾friend嘅女仔friend叫a女
咁佢地就唔識對方嘅
而我女朋友就成日都妒忌a女嘅
都因為咁鬧過唔少交同埋差啲分手

正題
其實我都唔係記得好清楚個夢嘅詳細
但係記得好深嘅一幕係同a女一齊嘅
佢就挨落我度叫我鍚佢
而我當時係攬住a女嘅
跟住我喺夢入面就好掙扎唔知點好
今朝好早醒咗煩惱到宜家

其實我係咪變咗心
我唔想做賤男做仆街仔

諗太多

你問得岀
姐係你對你個女仔fd既感覺已經超越左普通朋友

我唔識分
兩個人我都好重視

有冇人可以解救我

過多幾日無事
利申，試過夢到一個男仔 起身覺得自己好鍾意佢

我全日不停好期待佢覆
覺得自己好奇怪

我嗰次夢到嗰個男仔直頭唔識
頭幾日係咁睇佢ig 宜家唔會啦

我喺前一日幫咗個女仔friend做啲嘢

做啲咩先

正常嘢
講太白驚自爆
女朋友有睇開連登

全日都好想佢同我講嘢
但係冇
感覺自己做緊兵

見少幾日無事咖啦 可能尷尬姐
無事既定啲黎
我都有男朋友我仲以為自己精神出軌

我地有keep住whatsapp
我本身諗住唔再chat但係忍唔住覆
仲要秒回

我都試過 到依加仲係覺得有啲野
利申 絲

過多幾日你就會覺得自己諗太多

衷心希望會
我女朋友好好唔想辜負/傷害佢

講嚟聽吓咩事

過多幾日你再嚟呢個post回應

好

你冇變心，你只係兩個都想要哂姐

詳細唔講了 同樓主差不多

呀 姐係你

好辛苦呀